我猁金翅仆街了

連燈仔瘋狂吹捧
All in 對家先2:1

話鳩左